今日下晝銀行中心唱歌型棍子係乜水？

黑衫黑褲幾型棍 係咪有唱開cover 想follow下

我唔想俾你follow
唔該唔好打攪我